後樓梯成日都有mk係到唱歌

又係到食煙 真係好煩
有咩解決方法！

直接同佢講

次次 放假都會有mk係凌晨3點幾唱歌
想訓個覺啫大佬

佢屌翻我轉頭

到11點仲唔走就叫保安！

一腳踢佢落去啦

可否錄音
我即刻正皮

係wts到唔知點攞出泥